早d出門口啦唔該各位大帝

今日咩鐵都無，分散人流搭車出港島，個個中午出塞到天黑都出唔到去

六區開花

今日勇武步行